覺唔覺 空手而來 呢首歌好正

握手 相識了便有盡頭
拖手 拖垮了最好朋友

分手 簡單說為了自由
揮手 以後無以後

呢四句說明左一段關係結束果刻既感嘆
呢排係咁LOOP

想聽豆皮狗唱

留名 我都想聽

大灣軒